報道稱中美貿易協議或因香港問題受阻

報道稱中美貿易協議或因香港問題受阻

中美首階段貿易協議可能由於香港問題而受阻延。《路透社》引述美國新聞網站報道，接近總統特朗普的談判團隊成員認為，由於涉及香港的法例問題，導致中美貿易協議受阻。另外，中國國家主席習近平亦需要時間，穩定內部政治，亦令協議受到阻延。中國外交部早前指責，特朗普簽署《香港人權與民主法案》，嚴重干預中國內政。

2019-12-02 10:27:24 RTHK TG

咁嘅形勢，香港人呢次唔打到贏為止仲等幾時

其實本身都唔知幾時先簽到

中國國家主席習近平亦需要時間，穩定內部政治

真，但我地做棋子慢慢由卒變做車都係好事

白宮班人都預左條法案簽唔簽 個貿易協議都難搞嫁啦

要支共開國咪即係亡黨

要成功開國 姐係市場自由化，支共會做就唔係支共啦

根本唔係，係取消關税問題

快d到15號

認同
今朝共慘黨先放風話第一階段協議要包撤銷關稅
即係頂唔順了

真係唔信全黨內部都咁支持維尼

Phase one 有機會因雙方利益達成協議，但好多更複雜嘅問題（例如香港，盜取知識產權等）會喺phase one之後再討論，大家都知呢啲係好根本性嘅問題，好難傾得掂數

屌佢老味啦
佢係想整走關稅之後再拖phase2
係人都知 老美既條件 支那冇可能接受
接受就係滅黨

有雞先定有蛋先?????